Salve professore, nel caso trovasse qualche problema con butterfly è semplicemente perchè qualche volta ho dimenticato di attivarlo.
Tra l'altro ho effettuato il refactoring alla fine di tutto.

La ringrazio per l'attenzione, buona giornata.

